美國幾時會有"愛美力"、"博振美"、關Trump會?

已經有啦

連登成班愛侵力

左膠食屎啦

玩鎖國屎都冇得你食

望到陳麗雲
明白咩叫晚節不保